有冇人覺得韓狗真係好垃圾

咩初瓏 咩南珠 未有人吹奏聽都未聽過

反而麻友就唔同 唔洗吹奏都識 真女神

結論 韓狗係垃圾 中意韓狗更加低質 應該迷麻友

講得幾好🤔

到底迷g既人係咩心態

問你自己

使唔使跟到實

岩岩睇到咋

講得好

負皮

Agger

邊撚個麻油？
真心覺得日系果d好撚柒

麻友無人吹奏都知麻友係g

波台名妓黎

唔係av金優咩

女

2樣都做

全部都係賣肉
西野七瀨先係清泉

朴小明我屌您老母臭西reported

臭麵豉雞又搞事=..=

雞都有善良嫁 迷麻反韓

支持一切反韓畜活動

呃正評

唔好爭喇

迷韓比負皮